中國稀土 稀釋埋你個腦

個個以為好似琴日咁,結果今日收市跌到一棟都冇